BNO 5+1 VISA 倒數29日

賣樓移民都要3個月先入到袋
大家準備好未？

Diu, 我懷疑港共夾高英鎊
仲未唱夠

邊度匯率會平d

港蝗gogogo

倒數28日

貢獻英國經濟
又唔好破壞人地生活就非港蝗

係英國行下街都係蝗

我打算1月31號開波就即刻申請。

其實 online application 要準備乜嘢資料，文件？ 使唔使有TB X-ray report？

俾錢我相信都係網上過數。

點解呢個帖咁冷清？

提提大家
倒數25日
賣樓臨約要3個月錢先入袋

讓半山先走
複式單位連幾個車位
半賣半送
套返幾千萬過英國幾好洗